某電視台力推東莞經濟圈，行為本質就是莞獨份子搞政治噱頭，暗藏分裂國家意圖

呢排TVB黃金時段同埋東張西望有個廣告，叫做CAMS凱武士「双肩包」，屌你老尾搵個鬼佬扮科學家拍廣告，講到甚麼權威認證，但其實係東莞製造，乜乜東莞本土品牌，亦無外國勢力認可，係搵間發生過「學術造假」既西安大學做認證

TVB越大力推祟，我地就越要拆穿佢假面具，見佢宣傳咁多，又有美心妹妹幫手宣傳，應該落咗好多廣告費，我地千其千其要派嬲😡，比多啲家長知道唔好五、六舊水買錯東莞貨仔

😡 CAMS凱武士双肩包 😡

「東莞本土的本質就是搞保護主義、單邊主義，與『習思想』相違背、開歷史倒車的人注定不會成功（抵制TVB民間團隊，2020）。」
============================================

Push

多謝巴打

莞獨

「東莞本土的本質就是搞保護主義、單邊主義，與『習思想』相違背、開歷史倒車的人注定不會成功（抵制TVB民間團隊，2020）。」

==========
警告：TVB戰線已連續４日跌穿1000人水平

【TVB戰線懶人區】(最後更新23 Sep 0015)
唔要求你日日做TVB任務，但可唔可以搵日一次過補交所有功課？

【偽人代言】單立文 x 鈣思健 (22 Sep)

【紅媒金主】鏗鏘駕駛學校 (20 Sep)

【抵制偽人】李健 x 九記打冷 (19 Sep)

【紅媒金主】姚嘉妮 x 澳洲山羊奶 (18 Sep)

【紅媒金主】正官庄 (17 Sep)

火

估唔到而家CCTVB咁大膽

welcome

乜柒野黎 見到有人用我指住佢笑3條街

禁多左2個

想問咩叫懸浮減重

push

商業秘密，唔答

巴閉，果然係東莞牌子

你問西安有份做驗證果個分分鐘都答你唔到

搵唔到PO

熱門尾喎

我嘅智商限制咗我嘅理解

樓主pin #5 謝謝

推

都係熱門底

啱

好醜，有冇人有淘寶，想睇下tvb賣貴幾多

推唔起, GG

炸完

尾三

咩撚野黎架

睇唔明標題。

學中國官媒串黃色經濟圈

個標題係咪對普羅大眾太深

其實好啱城城開

邊個係城城

你嘅分身呀

喔魏書巴

可能佢會再執靚仔啲個標題

佢成日開加速新聞呀嘛

今日都算fail, 洗唔洗搵人重開同埋再寫過個標題

推下

睇你點呀

睇吓有無人有創意啦

呢個應該就算多人做任都唔會有效果

畢竟中國牌子你想佢點

是日行動post整合(排名不分先後啊)

在囚手足短短4句 我哋成班男人哭能咗

突發！民陣已入紙十一大遊行

原來今日係熊仔餅生日

好多事都係徒勞無功 睇大家仲繼唔繼續堅持

【德國戰線】【官方聯署！】鄺頌晴：儲齊50,000個簽名，召開制裁中國嘅聽證會

【街頭議會】我們都是譚得志

某電視台力推東莞經濟圈，行為本質就是莞獨份子搞政治噱頭，暗藏分裂國家意圖

點解Hunter Biden已經上咗US trending都完全無人講

喂你班死YC買咗月餅未

又真，咁就算啦，盡力推算

有邊個上唔到

推！

不過要諗下打住紅旗反紅旗嘅效果係咪真係咁差

大陸嘢不了

推呀

回覆速度太快了，請稍候再試。

上一次就係正官庄

上到熱門四十

得基巴同燕子巴上到

光復東莞

桑拿革命

蘋果都上到

推 TVB必須死

做任務

推post唔洗打字 ？

要吹水?

push 呀

淘寶野

600蚊買廢皮

多謝爸打

是日電台

【德國戰線】【官方聯署！】鄺頌晴：儲齊50,000個簽名，召開制裁中國嘅聽證會

嚟喇

西走

是日行動post整合(排名不分先後啊)

在囚手足短短4句 我哋成班男人哭能咗0

突發！民陣已入紙十一大遊行

原來今日係熊仔餅生日

好多事都係徒勞無功 睇大家仲繼唔繼續堅持0

【德國戰線】【官方聯署！】鄺頌晴：儲齊50,000個簽名，召開制裁中國嘅聽證會

【街頭議會】我們都是譚得志

某電視台力推東莞經濟圈，行為本質就是莞獨份子搞政治噱頭，暗藏分裂國家意圖

點解Hunter Biden已經上咗US trending都完全無人講

辛苦曬西走

以為老納開post

標題高汁到呢

高汁到搵唔到

閃啦各位

bye bye la~~

推一下

聽講CCTVB d cpm被brother搞到勁低，係Viu既十份一

PUSH

雙肩包

好耐冇睇TVB,乜淪落到賣埋呢d淘寶式廣告

btw 東莞經濟圈只有一種行業

是日電台

專業清算師:【緊急！一鍵表揚良心記者利君雅】及 撐公共廣播運動: 我們都是利君雅 我們反對政治逼害記者聯署

黃之鋒被控參與未經批准集結及蒙面 明日提堂

是日電台

【突發】港人要求制裁中國之聯署，德國議會請願委員 曾阻礙公開！